以色列用先進武器殺人：成班軍事迷撲出嚟J啲武器

回教恐怖份子玩自殺式炸彈襲擊報復：屌，殺撚晒啲回教徒啦

炸左支那最先進雷達

好開心

鬼叫佢買支那嘢咩，一切都是因果報應